四 川 省 安 排 施 襲 者 向 陳 浩 暉 道 歉

香港有線記者陳浩暉，在四川都江堰採訪地震十周年悼念活動時，被兩個男人毆打。

四川省當局安排兩人傍晚時向陳浩暉道歉。他們自稱是都江堰居民，一人指鄰居在汶川地震中死亡，另一人指當年房子倒塌、家人受傷，看見陳浩暉拍攝時觸動傷疤，覺得非常難過而變得激動，並非是見記者採訪而施襲。他們面帶笑容向陳浩暉鞠躬，表示真誠對不起，非常不好意思。

陳浩暉表示接受道歉。

曾經指未能跟進施襲者身分的都江堰外宣辦，主任劉洪對事件感到非常抱歉，真誠向香港傳媒及陳浩暉本人致歉，並會加強向公眾宣傳配合傳媒工作。對於當局會否向施襲者循法律追究，她指會根據調查再作決定。

被安排

唔怪得CCTVB會報啦
不過係咪真係個兩個人呢

四川省就安排施襲者向陳浩輝道歉

即係點
搵兩個臨記

犯左法啵
唔係捉去法院
而係捉去講句「唔撚好意思」

支那劣種

面帶笑容道歉，我笑左

前菲律賓總統都係咁，文化嚟，要包容

梗係要跪底叩頭，咁就接受啦

我地當佢地係同胞
佢地當我地係沙包咋

道左歉就當冇野？

嘻嘻 對唔住嚕

霞姨！！

道左賺就無事 ？

唔好意思

D臨記都搵得幾快

都道左歉啦, 點解唔可以比次機會人

切腹

臨記

又要感謝中央，我頂唔順要喊了

仲要作咁嘅理由博同情

打完人道歉大哂咩